［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(237)

誤中

大埔廣場地下15號舖

咁快

搵日試先

越推越快

屌 要犧牲個lunch time ready教材教班工人

不如魚生講下有咩係會食，應該會易數d

你地試下咁著

魚生食唔食

柒

唔食海鮮

唔食 唔食生嘢

準備開會

講食得咩會好啲

佢仲衰過我呀喂

大家講下有咩唔中意食/直頭唔食

粟米壽司

亞視味

咸魚壽司

姜b

同你出街真撚慘

正

我會食玉子 肉鬆 腐皮 同埋吞拿魚沙律 壽司
冇人肯同我食放題

終於都sync完
on9 load我幾日

一樣咁衰，打和啦 super

喂我唔走青食魚生嫁喎

不嬲毒來毒往 唔比咩

大家都係被屌之人 長期拎呢堆

食屎

識食！

好啦，拉返上合格線

扮毒

兵仔排到上SZ>

鴨

負皮正呀

見到魚生咁樣
咁我一啲都唔過份

正經po都咁多負皮

拎個最衰嘅黎比好嗎

揀飲擇食

好慘 唔食咪唔食

我都係長期俾人屌好多嘢唔食
宜家我放心哂

唔食得+最憎食果仁類
食雪莎會吐返舊核心出黎

吞拿魚沙律

香港啲呑拿魚好難食

唔食既太多

呑拿魚

食負皮都健康啊
食米線成日食

唔食大部份魚生 覺得腥

我人生剩得一樣野係唔食

就係楊桃

開聲一流

吞拿魚加拿餅
魚生好多都食

負皮直頭世界級

我得一樣係蠔

杏仁榛子夏威夷果都唔得架咩

蠔正喎

唔太得只係冇花生咁嚴重

檸汁加生蠔真係乜鳩都唔洗落

唔食咪唔食囉
唔食又唔會嗌嚟食 冇㗰到呀

生蠔正到仆街

茄子 竹笙先難食

生蠔一隻起兩隻止 焗蠔/烤蠔=ok

有錢嘅話呢啲好好食

細蚊仔 煎三必拎 茄子 尖椒

頂唔到嗰種味

茼萵, 試過一次即lur
跟住d人講皇帝菜係差唔多嘅野就冇試
榴槤都唔食

生蠔仲未食過
煎 焗 炸

同fd食飯要就我
佢地就會瘋狂屌柒我
難食又放低唔食
又被屌哂嘢食
屌難食點放入口呀

食落有種生銹既味

細隻果D好正架

咁係你食個啲難食

老細去左開會.
正.

榴槤

幾錢既都一鳩樣

不了

請我試下 未食過

瘋狂玩

蠔正啊
之前去過蠔同whisky嘅pairing, 有d威好夾蠔

你銀行6位數叫個得4位數既人請

唔識欣賞

請佢食屎就得

叫魚生留篤屎

秒

假嫁 吹出來

冇人會信係假

新鮮即食都覺得好撚難食，但係貴野黎

唔識食. sor.

白酒會正D 我覺得

我係蘇格蘭都特登去左參觀wisky廠, 但真係唔識欣賞

白酒唔識

好想去蘇格蘭幾個月去哂咁多間廠

rich

dry既白酒配生蠔正到暈

杯仔大把錢你唔知嫁咩

你見唔到個「想」字咩

個個都大把錢.

冇肌肉咁着好柒
利 有類似嘅嘢

除左我

邊度有錢, 有錢就唔返工啦

想之後就會去

想 我都想好似中左頭獎
日日唔洗做老細又吹我唔漲
日日等出糧無乜野需要緊張

買投胎卷先, 金多寶

有肌肉都柒啦

Scottland最正都係edinburgh

煎PAN 式著衫

投左唔知第幾次

煎pan有浸亞視味

不過真係咁會咁着出街
係屋企着下就話有情趣姐

見到煎pan兩個字都feel到陣亞視味

Vodka撚here.

佢硬係要著到唔知點咁

之前john公司D食蠔班有配神之水滴食

係咪無睇笑足咁多年既情陷夜中環都係呢個STYLE

繼續買一個夢

你係屋企會咁著衫?

有冇食haggis

靚嘅好清好好飲

highland先正喎

我買過最貴都係2千幾蚊支
而家屋企有金泊果支用黎擺.

其實買酒邊度入手好?

why not
當睡袍着

就咁飲不是好正
但配埋唔記得咩名既蠔(好似係法國G蠔)就

Islay呢

天空島好撚想去, 唔夠時間去呀
好撚鍾意高地牛, 勁MK

最好飲嘅vodka係fd間吧度r左啖黎飲，雖然成75度但完全冇酒精感，順口通透清澈

買左高地牛公仔

好正

肥手

屋企人係Scottland有地
未入u前暑假就去個度避暑騎馬仔

高地牛肉好撚好食

老牛都唔怕肉硬

食草好有牛味

好q

屌你糖ER原來係地主

Vodka都係俄佬好

地主, 我可否做你隻羊?

我一早話左係肥毒矮

又係呢件紅格

你幾時見過我呢件

咁都睇得出

我飲過之中排名頭3位

1. Beluga Vodka Gold Line
2. T.E.A Earl Grey Flavor Vodka
3. Russian Standard Gold

is my fam
me no have

同我一樣

later is yours.

rich nigga

訓到而家冇人叫我

多數係朋友買比我.

有野爆？

春茶新片

毒撚格仔.

好想試T.E.A

Standard之前都聽人講過, 試過一次係幾好

去英國買.
我想試埋Jasmine.

Standard 要飲Gold.
普通同Imperial 都麻麻地.

btw唔鐘意有調味嘅Vodka

淨係會飲Chase English Oak Smoked Vodka

煙肉味好撚過癮

你飲過一次就會明吸引之處. 一入口啲茶味同酒精一齊散發.

我見過, 冇買..

話題太高級, 加入唔到
可唔可以講返地主糖er

有機會見到就試

我可以做羊

細蚊仔唔飲酒加入唔到

我成日著

高地羊

糖兒請唔請人

我俾同事話成日著格仔
事實我衣櫃又真係唔少格仔

我都少飲, 少少品嚐下都ok

好Q

呢隻羊我係日本夾過

若能推猜 這一切的未來
我乾脆辭掉工作買大彩~~~

我一個人吃飯旅行走走停停
也一個人看書寫信對話談心~

你仲細蚊仔？

淨係識飲啤酒

唔飲啤。身會臭

好開心 發覺每次同事唔係度
隔離部門的人都會對我好nice
岩岩有人特登拎糖比我食

陰謀

因為A仔次次D旅行相都係著紅格同灰風褸

智商

Yes me細蚊仔

唔靚女黃豆都冇粒

其他都會

飲烏龍茶

請隔離個細路女食甩糖啦
佢今日又得一個人

Vodka will not

tea

但呢件紅格我上個月先買

好撚正 但香港好似冇？

咁咪好似達哥咁

第二朝起身果陣味

都是紅格不用分那麼細

cls
貴得過你啲3c product?

毒撚係格仔架啦
又想逼死我地

pab式

粒糖過期咪比你

[sosa好撚可愛

係我第一件紅格, 以前都無, 老姆係咪認錯人

唔係格仔就間條

好 食完我又sl

呢啲地係唔需要請人
由得佢生草 放啲畜生去自生自滅就得

去沖繩玩御通

戒奶未

想做羊

聽日可以射波

岩岩跌左落屎坑撈番上黎吹乾

咁係你fd子紅格囉

nope . my friend bought from London

我今次唔是灰色風褸

成班型男係到討論衣著

uk d mns好正
我好鐘意忍lemonade 去個邊狂啪

黑口黑臉

肥仔 背心 短褲 人字拖

我係咁隊，2L 0.5鎊

TD竟然可以出到2，垃圾暗區

呢隻好屈 仲有其他味 cls架呢

窮撚唔敢行入M&S

x2

mns咋喎

M&S之前搵我偶像David Gandy代言

成日行入去睇佢啲相

忙到閪咁

google左David Gandy
幾靚仔

我到而家都未做野

想
想幫佢含

最後個張

idea其實OK
俾多次機會佢啦唉

ubi=狗也不屌

黑提

大叔，啲佬味型到

GAY

睇開Alessandro Manfredin

屌

唔中意啲鬚太長

就係鍾意D鬚
可以玩一年

講到鬚, 有冇巴打留鬚

亞洲人留鬚算鳩數啦

天生冇乜鬚，可以兩日唔剃都冇人覺

1仔呢幾日應該留緊

metoo
胳肋底同手腳都冇乜毛 條女好羨慕

屌你, 想像下佢留鬚再聽個錄音

身邊都冇乜人有留

呢幾日懶得剃鬚, 口兩側冇乜鬚連唔埋

樣衰乜都無用啦

呢樣真

點會

clean every day

差 FGHI 4個field就u撚完

唔留點比個失業形象人睇

我之前都有留.

90%柒
剩低10%本身靚仔

真
同女人中分一樣

金城武

中分真係睇到真/假女神

MCM

唔係個個都啱留

想像唔到

屌你老母，寫簿班友好似書法大師咁
自己個員工號碼寫撚到龍飛鳳舞咁
睇條撚咩
計錯數又要比人屌

試過幾個星期唔剃

咪白滑然後有鬚根

冇人問你

佢有鬚根？ 唔記得了

如來他不夠愛我~如來也太大負荷~~

money never ends
如果今個月同下個月比$100,000月薪你 如是者比夠一年你你都係會覺得$200,000比較吸引
一百億身家嘅富豪同二百億比 咁搞法永遠都唔知足 因為金錢係永無盡頭 生不帶來死不帶去
好多時有錢可以解決到好多野
與其同其他人比 不如諗下你人生有咩係用錢都買唔到嘅野 時間 屋企人 朋友etc

係隔離post睇到呢段

1999

幻想永遠都係咁on9
現實d當你屋企問你拎家用就唔會係呢個情況啦

咁點解朋友唔會當你有一個朋友時就想要第二個朋友

女朋友或者會

通常講得呢D都係窮撚扮大方
因為根本未試過有錢時係點, 話唔定有錢到某個LV時你都會覺得夠

好知足 一個就夠

好想有好多個女人愛自己

x哥

n展？

我好簡單，年薪過百萬已經滿足

媽阿好柒阿 條友唔覆我我用番我自己SENT去問野個EMAIL禁REPLY
點知係SD番比自己 CC比果條友

你on9 la
到你有10k 你就會想換車 買樓 食好啲 用好啲
提升生活質
洗費咪又係大番 最後都係月月清
所以唔好諗想搵幾多
應該諗自己想要點嘅生活
追個數字冇意思

果個同事都幾OK下係年紀大左D

我都試過, notes is rubbish

屌 咁都要變gay po
cls

個同事女黎囉好無

係, 搵多左就使多左

終於幫班工人上完training啦
dllm

exact7ly
份卷睇到我想死

做safety係咁架啦.

好柒阿

我帶工人上堂都係做site supervisor 角色係度鳩企同簽名.

唔係個個d鬍鬚都濃密

okie sowwie

好彩搵到段片鳩播算

又多19問題問

一撳send即刻彈收到email個下

做到RSO就fat fat. 2xk 一個月.

係

u到好悶好作嘔

買下零食食下先

一唱歌就覺得自己把聲好難聽 已發掘既六種聲都係

我唱歌個時D人話我似bosco

姐係?

有冇唱this on9仔

hey boy

有冇人睇S3?

hoho地相處

即係柒

樂壇欠波士高一個交代

最後祝福神演繹

好正.
萬一蚊.

N展層嘅地底泥

戴緊30蚊膠錶

我這樣討厭

有幾地底呀, 講黎聽下

最憎戴錶

[img]
圖片網址[/img]
嘟一包跌2包

唉屌那星，字都唔撚識寫
間接害到我比班阿sir以為我廢

太花巧
鐘意nomos多啲

你個名
DIO

fat fat

出汗嗰陣係幾麻煩

除番開2.5一包

夏天皮會臭

連perm 都唔係

and?
EA 定 Engineer Trainee ?
定做clerk仔.

工作性質似clerk仔

有冇睇過埃豬手工錶

唔戴錶個人會好唔舒服

尋找錶鄉

硬係爭啲野咁

戴錶個人會好唔舒服

非曬命

業餘工藝師

我廿四小時都戴住

呢個當時笑到我痴線
你拉後D唔知邊一頁會見到樓主試圖爭扎, 但被人秒KO

笑到噴咗粒糖痴咗係個moon到

乜有下文

個非曬命畫龍點睛

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

#624

有時唔記得戴好唔自在

p.26 #642

642

沖涼打丁都戴？

柒到唔敢睇

係我就深潛啦

鏡像

14好關心tamson 打J時情況

佢特登講非曬命
估佢至少買10000YEN

係威嘅

royal級

扑野都唔會除

Wait a sec. I need to time myself.

佢邊有女扑

更快 更高 更強

你唔比佢扑？

性事不合

我覺得唔差個樣
又唔係一定要帶貴野出名既先得

係家陣D人主流係咁姐 排除佢柒左之外我覺得隻錶真係無乜問題

成個post都冇講過隻錶唔得.

扑仔都得架

重點唔係隻錶得唔得

錯重點

1定0

我頂上

punk到飛天，好中意

你個樣襯到囉好未?

咪係，睇啲靚仔先襯得超嘢

Why not both

我夠知佢係柒左
但入面D人就話以為拎隻乜乜乜乜出黎問
心諗 到底你係要SHOW OFF 定係岩自己
見親呢d人都好怕

好gay

咁我覺得你買野for show off其實都無問題
錢係你既

匠心獨到
日本手製
全球唯一

二手已戴過淘寶石英錶 一隻

食緊熱浪

肥撚死你

真
所以調番轉講 judge人用平嘢個啲都好on9

銀包襯唔起

遠遠襯不起......

話時話大C有冇睇個新brand叫Ressence

又係好正

只係入面D人

本來都肥 怕乜

人生淨係用過二個 第一個係因為以前有人送所以換左
第二個起碼用左十幾年用到D皮都甩甩地了

再嘈的你條八婆去炸油

你就八婆

呢隻好貴？

又話減緊

2:30開始睇

幾錢先.

I mean隻punk表

好惡

於b

I want this

USD9,900

唔係正常年青人玩到ge價

咁你不如買Zenith / IWC 啦

你都唔減，你有資格話我咩？

呢隻點比得上iwc

USD9900 唔撚買佢啦.
6皮幾可以買隻swiss made 大廠

呢度得糖糖玩得起

食完先減

推得咁撚快

見人/ 撐場面的話，不如2手iwc

岩

其實佢指示我 我都唔想

Zurich World Time
HK$ 29,279

我真心鐘意隻nomos just like you prefer that "punk" biu > 大廠

係你自己話減, 關我撚事
我又無話減

有隻Speedmaster

想買唔係大廠真係for玩

隻bell & ross個骷髏個下巴識合下合下，識笑咁

放工未

表3萬黎講唔貴

但佢個樣似o靚仔錶多 所以唔值3萬係真

女人講嘢都好信

nomos其實同junghans差不多

junghans好似仲平啲

BR01 Laughing Skull Limited Edition 500 pcs
平極都63k

tudor

太老積
我係鐘意個款 唔知點解有種galaxy嘅感覺

講完酒就到錶
加入唔到

尾

一鳩skip左幾頁

收皮啦八婆

窮人理解唔到佢地既感受

點解壽喜燒咁撚貴

Tudor Harrods Limited Edition

40k 好想買.

仲有42分鐘

點解個個都鐘意綠色

我個隻係信和幾十蚊貨色

我剩係信於B

23分鐘

DLLM

我成日覺得唔值, 不如拎去燒肉

西九蘋果商場$30

A仔

你地咩關係？

好貴

家陣好惡 條仆街用完即棄

買家與賣家

識你老鼠呀

強列建議馬會引入港鐵信號故障壞車做新賭博選項

為什麼你不去死一死

又壞?

點開盤

賭壞邊條線

住跑馬地豪宅 富家子認搭港鐵又非禮女生 官：上鹹網太多

有錢想摸邊個就摸邊個

狗會輸到甩褲

總故障
1條線 2倍
2條線 1.5倍
3條線 1.15倍
4條線 2.5倍
5條線或以上 3倍

買賣身體？

鋼錶我都係拎隻精工左砌右砌

買賣講壞話咋 後生細仔想這麼多

SEIKO = SHIT.
Please , Buy a better one.

屌你老母, 第一次見南美POST D相咁唔吸引, 睇完唔想去

sukiyaki都係燒肉
但又貴過燒肉

廢青邊有錢請得起你

幾時搵我契爺幫你睇

性旅行

啱 無錢學咩人戴錶

buy what then

老實講壽喜燒自己屋企整過無數次

budget. 好多人可以比意見你.

好似地盤site相

佢啲相真係好特別. 真．Snapshot.

真心第一次見南美咁唔吸引, 原來唔係亂影都靚

TG新睇女谷開左10分鐘都冇就見到個FD入左，佢已經十幾個都唔夠

今日要交payroll tm又要瘋狂徵用我部機

整比我食得唔得

屌你形容得幾貼切

啲相趕客

你又唔比Link..
睇咩女谷姐.

LINK?

TG ed

已些牙

死開D啦 我淨會整比我EX食

入左group咩都冇.. 姐係點?

<3000 番工粗戴 鋼皮都得

你貼catgirl先

比多少少蘋果錶

開左一陣...

我做你ex ok?

You have been banned.

禁左REPORT入面空白一片姐係點
叫我重做

新開既等下啦

你地唔好咁性急

屌 粗戴啊 apple watch撞2撞咪收皮
又要叉電 麻9煩

babyg?

同情朗影個啲一撚樣

G SHOCK !

又關我事，做左咩得罪你

痴撚線, 我第一次見南美POST係咁, 而且佢應該已經係揀過先貼出黎

自己上網學啦

姐係情朗又去旅行

點解要屈我，矛頭拜然指向我

做左陣野返黎係度講緊錶, 冇乜事我返去做野啦

其實牛肉依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛肉返屋企整仲好啦

睇蚊蚊蚊大師整牛啦

要隔幾日入去

食埋個華御結飯糰
跟住放工

岩架啦 X'MAS 學佢家陣睇定差唔多

之前食過一個壽喜鍋甜到煮完粉絲食唔到

有冇人想一齊買牛?

今晚去太子食吉豬

買一隻～

又有女啦

收工啦

一個人食，邊似你咁

係幾好食, 但有時食完好似無食到野咁

我都走人，hea返又有錢收

我去TST

太子有邊間吉豬值得去

食飽可能行去TST睇跳舞/busking
呢段日子每星期都有幾日係TST睇野

3000樓下真係買唔到隻正常錶咩
想買隻比女女

今晚去吉豚屋

baby G

屌你 認真

比多少少10萬樓下多d選擇

一陣做占
食個飯糰浪下胃 不求飽肚

Apple watch啦 花咪花

又話買耳筒, 又話買錶,
糖ER先係真．有錢子.

我都走了

屌米手錶, 撞花都唔心痛

想搵隻斯文啲嘅比佢

仲要唔貴唔買

糖係生活
我地係生存

好難服侍

DW, Olivia Burton

佢戴緊隻dw 想幫佢換走佢

但佢prefer簡約d

生存已經好困難

原來是港女

oB仲衰過精工喎

52X好多人，上唔到

屌, 女戴, 又唔係你戴
我老婆都係戴緊fossil. 我送比佢都係千7蚊

架架都頂閘架呢個鐘數

生日 grad xmas lung埋一齊
送好少少唔過份姐

真心 唔好亂揀

夠唔夠簡約

我都知

所以快手比啲意見

屌, 我笑左出黎

小巴有位既我都即上算，到荃灣

屌 咁撚劣 點送得落手

符合晒要求

咪買錶啦 幾千蚊買個Chanel袋比佢第時翻工用
一定愛死你

有！貼少少

魚生原來真係港女受兵格.

一早講咗

魚生一定係收開兵嗰啲

女人洗錢分佈
化妝品>>袋=衫褲鞋>>首飾>>>>>錶

野外露出馬腳了

點解班人咁鍾意屌game貴，而家又冇人揸槍逼你買，有啲就屌完死死氣買，屌完係咪平20%，唔想玩咪出返去

喂, 呢隻ok wor.

摸清個底

有d鞋會放袋前面
btw頭毛都要放埋入去

真

我唔講嘢了 88

2手

魚生why

有邊個唔收

成日屈我

點解女仔剪頭毛可以咁貴

老姆係唔會收.

呢個po大把兵科水

800一次不算貴啦 一年三次

袋呢家嘢 好鞋買啱佢心水

有志願軍

老姆收嘅喺教徒

唔係我講

電 染？

嘩.
我都係自己剪.....800蚊一次真係好撚柒貴.

因為好耐先去一次通常唔會單剪

買隻VE5比佢囉

復活左, 我個中歐遊記成個翻生左

我$79-99，一個月一次

染剪渣

信老姆得永生

次次單剪

165 2個月一次

終於
記得條友要食KFC$20桶飯維持個ser

幾時幫我地受洗

情朗頭號觀音兵

大家係咪搞錯左

二百幾買個電髮剪 一年十幾次

電染焗是但一樣都輕易破800

2個月太長

情郎要好好做野賺錢啊

最多洗剪吹

努力 情郎

搵開熟人剪慣

my hair is as long as my jer

我幾時係

送禮物原則應該係揾d你覺得佢岩用
定係自己唔識欣賞但知道佢中意

剪開skinhead

抽得咁開心啊拿 今次入硬你

咁樣都好過話我同你搞gay既

緊係下

但希望平衡到

所以聽唔聽到.
魚生喜歡 Chanel 包包呀親～
佢會愛死你喔～＊

我唔喜歡 好重唔要

Kang Daniel 邊係SkinHead呀.

他朝君體也相同我深深明白了

我捐過一舊
不過佢復活左, 係佢死之前搬埋過連登先

咁你要比提示兵仔.

我聽日都剪

係咪仲未用得住

冇送禮物呢個習俗

哇屌⋯⋯咪撚搞D咁嘅野

應該只係復活左舊DATA, 無得用

不過最緊要唔好送人咁大的公仔
收過一次 表示無奈到爆炸
那有位放

等你咁撚開心

入去見佢仲搞緊

送乜鳩拎去食仲好

鏟青

送過一次 佢好開心

兵仔的血汗呀.

痴撚線

笑咗出聲

我個窗台被公仔霸佔.

冇乜點特登送過禮物比女朋友

佢最近話celine要轉logo好可惜

我答佢: 未有經濟能力前諗都唔好諗

你頭髮好長咩

兩個半月無剪

型

咁咪好長
我而家長到落個鼻

兵仔好橙

吃力不討好

我遮到眼但係個頂厚

又吳國佢頭髮好長喎

肯定好油

買唔起 燒比佢有冇得諗？

送禮物緊係送D人地鍾意既野
唔通你覺得岩食蔥就走去送蔥俾佢

主要係我女朋友好好

佢對我真係好少要求

話我平時幫佢手做下任務好過真係買野送比佢

準備準時踏出公司

去玩呀?

唔合格 你嘅角色定位喺要OT架

如果我放返頭髮落黎實頂唔順

清泉

並沒有

是咪斜陰

去睇戲

6點了. 放工

咁咪幾好 唔好咁物質

真是開心呀.有人陪.

同兵仔？

走人

啲陰長到去個上唇了，嘻

左右後面鏟晒青

兵仔一號出動

想睇娜姐套鳩戲

牽涉到太多錢銀野......就俗了

諗起個PO

祝難忍玩得開心

汀九塞死左

要去幫隻狗攞藥

又一千

好想剪但又唔捨得

不是我
我無能力做兵

一陣去太子食呢個滑強豬

會長 無唔捨得
最重要唔好柒

我過黎撞你先
好近我

你既銀行存款足夠了

好可惜我仲係青龍頭等緊車

剪短會好柒，所以唔想，但太長吹頭好煩

btw佢無撚左最平個37蚊滑豬飯
同埋我唔明點解呢間野會收加一

compliance d女真係好正 同mkt有得揮

you?

冇錯，所以一陣叫滑強豬要找$96數，加一真係弱智
定食都好想試，饅魚豬雙併又好想試，我諗要分幾次去

一次過食.....叫哂咁多種

點解有人會覺得PS5係可以2020年前有

已經落地鐵 好開心

唔叫

yes

一個飯已經好飽
我食咖哩豬1塊80克豬扒已經飽，松級有2塊真係飽到上心口

型棍子

太子等

西鐵返大西北

2塊

真係好大塊好好食，好邪惡好隱世

占士句野我只focus到其中兩隻字

陰X

係邊樹 等我聽日去試下先
有冇炸雞叫

+$18有得叫雞
利申：中非打

我聽上完堂會去

係岀面睇戲

真係開心

唔知食幾多次先可以試晒餐牌既野

地址

有幾隱世

吉豚屋，MK已經有

好新假期咁吸引下人呀嘛，乜柒都隱世

聽日唔食魚米了，再去吉豚屋

名？
但都幾貴

好似日本都有？
感覺上見過

夠晒咸濕

因為真係日本傳黎

我到啦

A仔好近太子
我搭緊車黎緊，有排

頭先咪話好近

聽日10點我會係太子吉豚屋食

點呀諗住食咩飯

上完堂肚餓，行去食

想點 釣絲打

油麻地站一出去都有

想你地唔好黎，廢事撞到我

好撚好食！

大份囉 好撚好食又未至於

撘巴士瞓著過咗一個站

要宣傳下緊係誇少少
利申：中立非打手

落地行

正呀屌

吉列野黎講我覺得丼吉好食，但都幾貴

打非中

未至於好撚好食

唔貴唔食

聽日出開去又試吓先

慘過返印度

好想買返嚟玩

買

我食開平野，可以食得好頹，貴野少食

咁緊係

都係間唔中食貴野

買返屋企得自己一個戴住自high

勝博殿how see

have a cow head

丼吉好d

戴住相認

冇試過

係咁先岩

下次試

聽日出去試下先

請我

屌 唔記得拎衫 冇得做尖了

窮，平時早餐剩係食麥皮，廿幾蚊食好多日

得個貴字
幾年前under$100,飯同菜任加都還可以
而家不了

之前啲餅特價$22有成3大包，食左成個月

依家先收工

我記得之前the one有間 好好味

唔著

又係貴野

咪丼吉

貴過$100

到未，我食撚完了

聽fd講the one個間差d, 彩星個間好食d

味道不錯

今次去大阪想試manger

個個都rich as fuck

呢間正喎

平時食M記

窮撚表示

點解中環可以咁撚多人

no money eat

但應該就唔到時間食最貴個隻

上一個reply係no money eat, 下一個就話因爲時間食唔到最貴

台狗笑香港次次都係得呢啲，有冇新意

扮窮

好靚仔

突然覺得自己整頭都幾奢侈...

睇緊twitch無啦啦有人送sub，但要個台我未睇過
入去個鬼妹話送左500個sub，成兩皮野，佢而家係到喊緊，唔知JM9

原來800個sub

前面寵物店d貓勁qq

沙田？

咁都知

見唔到A仔

走左好撚耐啦

你食嗰陣我先搭緊車

捕捉ssr既機會

我見到實搭檯

今日先知 原來紅罐加拿餅有2kg裝

雜餅

呢隻罐頂有兩個抽

好痴線，新年買可以食到下年

Who in Tst now ?

Me, 係Muji dinner

Me in pier area

1q fast trade

食完行過去撞大師

Join?

早知唔返屋企住

做電燈膽？

120watt燈膽

走左啦。同我老婆 同我妹同佢男朋友食晚餐

咁多人

A仔 A仔
有冇睇PAD生放送

我都閃了

有咩特別野

200石

睇完戲正

睇咩套

在咖啡冷掉之前

咁夜翻屋企都冇位坐想死

仲係度糾結緊買唔買rdr2好

買啦 買啦

鋒味安格斯・煎蛋肉醬飽

就快執。不了

屌。走撚開啦

支那寶

即扑，出面都有個post

出面二寶都可以話係全世界最好食既糖

個J圖谷開始多野睇啦

link

tg收野啦

人生第一次破處call g 你問我答

痴撚線直播叫雞破處

正喎⋯⋯ 試下

起身屌閪啦

有冇利是收

咁就沉左船

早 星期五啦

老江湖

啱追完po

Dear Customer,

On 6 September 2018, we regrettably announced that we were the target of a criminal data theft involving the personal and financial details of customers making or changing bookings at , or via the British Airways app.

早晨

殘破身軀注滿熱血

堅決眼神由誰

早呀

返工時間又到了

遲緊到

FRIDAY!!!

又係無目標既一日，點算好

嚇得我睇一睇名

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

五！！！

太kai sin啦, 太kai sin啦

仲有8個禮拜

狂賀

今日大家都巧hyper

我今日冇乜野做

公司有得早收半個鐘集體去啤酒節

愛我啤酒

各位早

上星期去左TST個啤酒節
唔知澳門係點

整定生炒骨，沉船三寶

我好忙
但唔理了

幾有氣氛，有晒德國佬band

又有得玩game

啲野又幾好食，又有拜仁feel

macro polo?

我返黎喇

哈囉~~

都係得呢個架姐

Wine & Dine好似尋日開始左

咁易沉船就唔好叫雞啦

係呀

我本身咩都冇帶入場佢送杯然後我拎住隻杯搭車返屋企

不過入場費好貴

大把叫左一次就沉，踏上左不歸路

屍打

呢個廢廢地

我吾叫雞= =

今日落堂可能去下

想HEA到收工

想唔返工

所以唔會再去

抵！呢口價應該係史上最平呀！ANA全日空推出限時暴劈
香港來回名古屋東京HK$1,900起，連稅計：名古屋HK$2,340起、東京HK$2,990起！價錢唔駛講梗係好正啦！名古屋唔駛兩千蚊，仲要係坐ANA，邊度有得搵呀！而且話哂ANA有成46KG寄艙行李，買爆喼都無問題呀！
雖然ANA全日空服務一流，但留意番香港飛名古屋線時間唔靚，下晝機去，早機番，入手前記得諗埋呀！價啱即上Expedia網站出票。

【出發日期】11月1日至2019年5月31日（視乎供應及旺季除外）
【機票有效期】14日
【最後出票日期】10月29日或賣完即止

又俾人放左飛機好開心

多狗表示我去錯地方

其實啲機艙服務好定壞對我嚟講根本唔重要
長途機我一定相機就瞓
短途機我根本唔夠膽問空姐拎嘢 太毒

400萬 兩個人， 9成按都要人借少少。
加息點撚算。

依加都冇

180呎真係奀到爆

180呎有冇示意圖

50萬都拎唔出學人買樓
笑

我間房

聽日UO 55蚊機票

講笑 9up下 勿認真

幾時到幾時先

仲要預備生仔

(笑)

太開心爆埋自己間房180尺大

屋企徐晃幾大

2018年11月9日至2019年9月28日

有個comment話
條女佔幾多呎

琴晚睇11月尾冇平

我都見到

一層19伙

屌你都話聽日先開始賣

UO襯唔起糖兒

對事不對人。

點住

兩條友做馬咋係咪呀
如果咁弱智真係唔好生BB

你會唔會買定下年個啲先？

55蚊唔買等幾時
而且11月起加燃油附加費

55蚊未連稅喎

你幾時買都要連稅架啦

想要張東京來回
28/11-2/12

但如果計劃有變咪蝕錢

阿姐返嚟多左好多文件跟

eg 我依加買下年9月頭
但點知個排有事走唔開 咪好on9

係呀, 但55蚊機票, 加埋稅最多咪蝕幾舊水

咁你咪等下年confirm時先買

都係
想獨遊山陰山陽四國

宜家CX飛大阪都是3K左右

一向都係呢個價, 除非你聖誕新年

廉航計埋行李都係平千零

少去旅行唔知價
但3K都唔錯喎

平千零蚊仲唔夠咩, 講緊3千幾平一半
要我俾多一半去用CX D服務真係不了

ok架如果你想搭CX既話

真
但有時又覺得成日去日本 想搵次去遠啲

但日本又好正

想去下伊朗雲南呢啲

去囉而家呢兩個地方都好易去
伊朗你小心返D齋戒月同埋其他宗教節日就OK啦

假就得咁多

好高要求

今日咁熱

到底番工有咩方法提神
成個office靜到

最近開始想去D唔去好快就會收皮既野
1. 南極
2. 北極
3. 進化島
4. 動物大遷徙

諗起上次去米子溫泉酒店

冇個好旅伴
次次都自己去 想留倩影都唔得

進化島超級貴
而且真係睇動物ONLY, 唔做足D功課去到會好ON9

南美可以去埋玻斯維亞

我我我
包我機票酒店我黎幫你影相

你識影相咩

唔快D去D動物又進化架啦

唔識

南美無咁多時間去, 要分幾次啦
天空之鏡係好靚, 但我想行rainbow mountain

分幾次
肉都赤

但真心係想去, 有幾種動物好想睇

包我
識影相

海獅

水獅 海姆

出去買RDR2

想睇Frigatebird, 覺得好撚型

好想篤下 信天翁都巧型

我都想篤下你 覺得好冧

就快爆炸咁, 好撚正

屌 好搞笑

Bohemian Rhapsody 就快上啦

以為之前上咗

真心雀

Mama~~~O~~~~~~

咁就有2套戲要睇

searching都好睇，我都入場睇咗

好野D人放晒飛機

ho ball
係咪收到風間公司太閪

又差唔多到中1001嘅時間

一見到個地址google map完都不想返啦

唔會到我中

異世界

你屯門返屯門都要咁耐

有排

因為你會唔講野

覆埋你呢句又近一步

要返幾耐?

聯絡方式都還沒刪
你待我的好我卻錯手毀掉~

其實開車點對點大約20分鐘
但輕鐵同公司車都要兜區內
埋單要9個字

9個字同區. 陰公.

我大西北地大物博

證明屯門區大，可獨立成國

冇牛騎

買架林寶轟轟聲返工先

月入8000買林寶

連同daddy俾既200萬就夠啦